［左膠愛與和平心聲文］喂我地寫緊歷史

運動發展到而家，仍然好堅定地相信我地可以改變社會，一個個難關都咁過，有咩過唔到？成日話歷史會重演，但其實我地全部都活係歷史之中，意思即命運在我手，香港未來應該由每一個愛呢片土地既人話事！

歷史只係教誨，我永遠記得big brother講過

「戰爭即和平、自由即奴役、無知即力量」

無知即力量

無知足以變成政權既力量。我地都要保持思考、心熱，仲要堅持，信自己。

自由即奴役

當我地爭取自由，就必須明白到我地每一個香港人都只係追求緊可以大聲講出，二加二第於四既自由；一份免於恐懼既自由。

戰爭即和平

我們就活在戰爭當中。戰爭，我明白是怎麼回事，我唔明白既係點解。黑警可以無人性到跪爆一個人頭頭？點解一個女仔好地地要比人射爆眼？點解香港會變到咁陌生？...而往往呢啲點解都會變成左自己質疑既源頭。

但唔緊要，只需謹記

我地當初行出黎唔係要反社會，我地只係想改變社會。

呢份改變令香港終於有歷史，一個一代人所寫既歷史。

我地都想寫一個思想自由既時代，一個人人各異又不孤獨為繼既時代。雖然不幸地，我地的確係活係一個同化無異、荒僻獨居既時代；仇恨一觸即發下一秒到達狂熱既時代；一個雙重思想既時代。

「一個人做夢，夢想只是空想；一群人做夢，夢想就會成真。」

我地曾經講過，夢想有一日係煲底除低口罩見面。其實就只係二加二等於四；一份免於恐懼的自由。

繼續相信呢個夢想呢個目標，因為佢促使我地保持一致，各異又不孤獨為繼。正所謂兄弟爬山，各自努力絕對唔係口號，只需謹記保持心熱，保持思考。

最後，可以同大家繼續同行，我真係覺得好自豪，香港變成點係呢一刻唔係最重要，最重要既係，我唔會變，相信你地都唔會。

如果睇到最後 多謝你
係長氣同1999 但反正核爆都唔割啦